比人三文治式大撞，公正行出damage report total loss, 仲可唔可以賣車？

比人三文治式大撞，維修費同市價相約，會搵公正行出damage report total loss，我搵劏車公司時，佢覆劏就3千，收車就1萬。
1. 想問下 dance report total loss，我仲可唔可賣車？
2. 其實劏同收嗰分別會係咩？會唔會影響我索償？
謝謝

係 damage report

個人無事咪算

我果時索償係要交埋劏車紙去CLAIM
佢先會賠番當時既車價
你唔問下幫你CLAIM 既律師?

我想話係一個真係會死得人嘅撞法

🙏🙏會啊 謝謝指教

總可以，當廢鐵咁賣都得

乜嘢車
我即刻去買一架

有冇保險賠俾你先，如果有，要留返架車俾保險公司，賠左錢條屍屬於保險公司的